#+title: ГК Статья 411. Случаи недопустимости зачета

Не допускается зачет требований:
   о возмещении вреда, причиненного жизни или здоровью;
   о пожизненном содержании;
   о взыскании алиментов;
   по которым истек срок исковой давности;
   в "иных случаях", предусмотренных законом или договором.
